[推到完場] 巴塞隆拿 對 皇家馬德里 🔴🔵

Lm

都就完
仲kai 新post

入一粒絕殺皇啦

賽後檢討

浪費網絡g源

on9 咁都冇牌

實冇牌啦

哈冇牌

屌真係

1:1

痴撚線 真係唔俾牌ga wor

照正常嘅話皇馬半隊以上有咗牌

完

兩隊hea

玩撚晒啦 作客雞

俾牌呀笨

屌

又無牌俾拉狗 真係dllm

黑撚到

賤種

呢條仆街吹得嘅 吾鍠點可能拎到牌

黑過呀嬌

點踢都冇牌